[急]需要軍師，組軍師團

鑑於近日副本情況極度混亂，完全無目標，資訊分析亦極度胡亂。

組軍師團，理你冷氣又好乜都好

重覆: 組團，有腦軍師

有意pm我tg，Holybye

推

自推

建議］ p牌正負評顯示

覆軍師，不要大台

依玩膠最啱喎...請加我...外號諸葛亮再世

無喎師兄

記得過瀘 小心比狗跟

好，我會

推上去

幫推

真係要有人分析

Push

分析戰況定大局勢？

<全部人同我入黎> 下一步 廢除公安條例

要黎分析戰況

大局我都可以

組！！！

兩三人即成團

唔會有認受性，除非你係會落場大聲公，否則只會當你鳩up

戰況就不了 呢d要即時同前線溝通到先有用 同一定會比狗滲透 樓主小心

不過整理已fact check資訊就可以 比前線自己做決定